le fichier de configuration doit etre nommé Configuration.php.

Le squelette pour configurer ce fichier est Configuration_copie.php

Un exemple de BDD est fourni dans tests.sql

Il y est créé un compte administrateur (login : admin password : admin) et differents comptes user (exemple : toto, login toto password toto).
Seul l'admnistrateur peut acceder a la rubrique admnistration des categories.
Tout utilisateur connecté peut ajouter des billets.

le dépot git est accessible a cette addresse : https://bitbucket.org/ademougin/blogslim

le site est accessible déployé le serveur IUT à cette addresse :  https://webetu.iutnc.univ-lorraine.fr/~demougin4u/blogslim


